心情唔好 隊咗三枝廿四味

心情唔會再苦啲咩？

唔夠現實苦

宜家72味在心頭

七十二道風味

廿四味好飲

聽唔聽埋?

加油 你可以撐過去架

。

點滴在心頭

多謝你啊

飲咁多個人會虛